<?xml version="1.0"?>
<channel>
  <title>&#x41F;&#x43E;&#x441;&#x43B;&#x435;&#x434;&#x43D;&#x438;&#x435; &#x43D;&#x43E;&#x432;&#x43E;&#x441;&#x442;&#x438;</title>
  <link>http://php3.loc/news/news.php</link>
  <item>
    <title>&#x422;&#x435;&#x441;&#x442;2</title>
    <link>&#x422;&#x435;&#x441;&#x442;2</link>
    <description><![CDATA[Тест2]]></description>
    <text><![CDATA[Тест2 Тест2 Тест2]]></text>
    <pubDate>21.10.2018 10:44</pubDate>
    <category>&#x41A;&#x443;&#x43B;&#x44C;&#x442;&#x443;&#x440;&#x430;</category>
  </item>
  <item>
    <title>&#x41D;&#x430; &#x43A;&#x438;&#x43D;&#x43E;&#x444;&#x435;&#x441;&#x442;&#x438;&#x432;&#x430;&#x43B;&#x435; &#x432; &#x41F;&#x443;&#x441;&#x430;&#x43D;&#x435; &#x43F;&#x43E;&#x43A;&#x430;&#x436;&#x443;&#x442; &#x444;&#x438;&#x43B;&#x44C;&#x43C; &#x440;&#x43E;&#x441;&#x441;&#x438;&#x439;&#x441;&#x43A;&#x43E;&#x433;&#x43E; &#x440;&#x435;&#x436;&#x438;&#x441;&#x441;&#x435;&#x440;&#x430;</title>
    <link>https://lenta.ru/news/2018/10/05/busan/</link>
    <description><![CDATA[В рамках Пусанского международного кинофестиваля пройдет мировая премьера фильма «Подвал» российского режиссера Игоря Волошина. Об этом сообщается в пресс-релизе, поступившем в редакцию «Ленты.ру».]]></description>
    <text><![CDATA[В рамках Пусанского международного кинофестиваля пройдет мировая премьера фильма «Подвал» российского режиссера Игоря Волошина. Об этом сообщается в пресс-релизе, поступившем в редакцию «Ленты.ру».

Смотр стартовал в Южной Корее 4 октября. Картина Волошина заявлена в программе World Cinema, наряду с работами таких кинематографистов, как Гаспар Ноэ, Альфонсо Куарон, Паоло Соррентино и братья Коэн.

«Подвал» — психологический триллер о семейном кризисе. В российский прокат лента выйдет в ноябре.

Роли в картине исполнили такие артисты, как Жан-Марк Барр, Ольга Симонова, Далиб, Симонетта Гладка, Ян Мистрик, Чонгор Кассаи, Роман Скамене, Сюзанна Вейводова и Джон Робинсон.]]></text>
    <pubDate>14.10.2018 16:24</pubDate>
    <category>&#x41A;&#x443;&#x43B;&#x44C;&#x442;&#x443;&#x440;&#x430;</category>
  </item>
  <item>
    <title>&#x422;&#x435;&#x441;&#x442;1</title>
    <link>&#x422;&#x435;&#x441;&#x442;1</link>
    <description><![CDATA[Тест1]]></description>
    <text><![CDATA[Тест1]]></text>
    <pubDate>14.10.2018 13:36</pubDate>
    <category>&#x41A;&#x443;&#x43B;&#x44C;&#x442;&#x443;&#x440;&#x430;</category>
  </item>
  <item>
    <title>&#x420;&#x43E;&#x441;&#x441;&#x438;&#x44F;&#x43D;&#x435; &#x421;&#x435;&#x43C;&#x435;&#x43D;&#x43E;&#x432; &#x438; &#x41B;&#x435;&#x448;&#x443;&#x43A;&#x43E;&#x432; &#x432;&#x44B;&#x438;&#x433;&#x440;&#x430;&#x43B;&#x438; &#x44D;&#x442;&#x430;&#x43F; &#x41C;&#x438;&#x440;&#x43E;&#x432;&#x43E;&#x433;&#x43E; &#x442;&#x443;&#x440;&#x430; &#x432; &#x41A;&#x438;&#x442;&#x430;&#x435;</title>
    <link>https://rsport.ria.ru/others/20181014/1143992246.html</link>
    <description><![CDATA[Россияне Константин Семенов и Илья Лешуков стали победителями этапа Мирового тура по пляжному волейболу в Янчжоу (Китай).]]></description>
    <text><![CDATA[МОСКВА, 14 окт - РИА Новости. Россияне Константин Семенов и Илья Лешуков стали победителями этапа Мирового тура по пляжному волейболу в Янчжоу (Китай). В финальном матче они обыграли своих соотечественников Вячеслава Красильникова и Олега Стояновского – 2-1 (14:21, 21:19, 15:13). Третье место заняли бразильцы Густаво Альбрехт Карвальес и Саймон Барбоза Сантос.]]></text>
    <pubDate>14.10.2018 13:29</pubDate>
    <category>&#x421;&#x43F;&#x43E;&#x440;&#x442;</category>
  </item>
  <item>
    <title>&#x422;&#x440;&#x430;&#x43C;&#x43F; &#x432;&#x441;&#x442;&#x440;&#x435;&#x442;&#x438;&#x43B;&#x441;&#x44F; &#x441; &#x43F;&#x430;&#x441;&#x442;&#x43E;&#x440;&#x43E;&#x43C; &#x411;&#x440;&#x430;&#x43D;&#x441;&#x43E;&#x43D;&#x43E;&#x43C; &#x432; &#x41E;&#x432;&#x430;&#x43B;&#x44C;&#x43D;&#x43E;&#x43C; &#x43A;&#x430;&#x431;&#x438;&#x43D;&#x435;&#x442;&#x435; &#x411;&#x435;&#x43B;&#x43E;&#x433;&#x43E; &#x434;&#x43E;&#x43C;&#x430;&#x200D;</title>
    <link>https://regnum.ru/news/2500223.html?utm_source=yxnews&amp;utm_medium=desktop</link>
    <description><![CDATA[Встреча прошла в Овальном кабинете Белого дома. Как ранее сообщало ИА REGNUM, пастор Брансон был задержан в Турции в 2016 году. Турецкие власти обвинили его в причастности к попытке государственного переворота в стране.]]></description>
    <text><![CDATA[ВАШИНГТОН, 14 октября 2018, 10:48 — REGNUM Президент США Дональд Трамп встретился с американским пастором Эндрю Брансоном, который был освобождён властями Турции. Об этом Трамп написал сегодня, 14 октября, на своей странице в сети микроблогов Twitter. Любое использование материалов допускается только при наличии гиперссылки на ИА REGNUM.
Встреча прошла в Овальном кабинете Белого дома.

Как ранее сообщало ИА REGNUM, пастор Брансон был задержан в Турции в 2016 году. Турецкие власти обвинили его в причастности к попытке государственного переворота в стране. Ему были предъявлены обвинения в шпионаже и терроризме. Пастору грозило 35 лет тюрьмы.

Арест Брансона крайне обострил американо-турецкие отношения. Однако в итоге турецкий суд осудил его на три года и отпустил на свободу, так как этот срок пастор уже отсидел в тюрьме с момента ареста.]]></text>
    <pubDate>14.10.2018 13:25</pubDate>
    <category>&#x41F;&#x43E;&#x43B;&#x438;&#x442;&#x438;&#x43A;&#x430;</category>
  </item>
  <item>
    <title>&#x412; &#x41F;&#x435;&#x442;&#x435;&#x440;&#x431;&#x443;&#x440;&#x433;&#x435; &#x432;&#x44B;&#x441;&#x442;&#x443;&#x43F;&#x44F;&#x442; &#x44E;&#x43D;&#x44B;&#x435; &#x442;&#x430;&#x43D;&#x446;&#x43E;&#x440;&#x44B; &#x431;&#x430;&#x43B;&#x435;&#x442;&#x430; &#x438;&#x437; 20 &#x441;&#x442;&#x440;&#x430;&#x43D;</title>
    <link>https://spbdnevnik.ru</link>
    <description><![CDATA[В это воскресенье в Северной столице стартует восьмой международный балетный конкурс «Ваганова-При». В нем принимают участие 63 конкурсанта из 20 стран в возрасте от 14 до 18,5 лет, которые получают образование в области балета, сообщается на официальном сайте конкурса.]]></description>
    <text><![CDATA[В это воскресенье в Северной столице стартует восьмой международный балетный конкурс «Ваганова-При». В нем принимают участие 63 конкурсанта из 20 стран в возрасте от 14 до 18,5 лет, которые получают образование в области балета, сообщается на официальном сайте конкурса.

«Все, что происходит в балете с начала XX века по сегодняшний день, так или иначе связано с именем Агриппины Яковлевны Вагановой и с бывшей Театральной улицей, а ныне улицей Зодчего Росси. Потому приехать и поучаствовать в конкурсе «Ваганова-При», в своеобразном соревновании в центре мирового классического балета, это очень важно», - приветствует участников на сайте конкурса ректор Академии Вагановой в Петербурге Николай Цискаридзе. 

Оценивать юных танцовщиков будет компетентное жюри, председателем которого стала бывшая прима-балерина Мариинского театра, народная артистка СССР Ирина Колпакова. Вместе с ней судить выступления конкурсантов из более чем 20 стран будут балетные деятели из Германии, Республики Корея, России, Франции, Швейцарии. 

Первый тур состоится в Академии русского балета на улице Зодчего России, второй тур - на сцене Эрмитажного театра. Гала-концерт лауреатов пройдет 20 октября в Мариинском театре.]]></text>
    <pubDate>14.10.2018 13:22</pubDate>
    <category>&#x41A;&#x443;&#x43B;&#x44C;&#x442;&#x443;&#x440;&#x430;</category>
  </item>
</channel>
